［新手]比人撞車尾,事後有無得追討?

頭先係燈口準備開車, 比後面部車撞左車尾一下, 落車見無咩, 因為趕時間所以就話由佢, 事後睇返有凹到, 想問下有無方法追討?

冇
自己on9

趕時間 寫張紙 影張相 留個電話 都唔做
咪無得收錢囉

冇
當買個教訓
你啲時間應該貴過個維修費既我估

如果有車cam片可唔可以當hit and run處理？

你都話由佢
仲可以點？

on99比人撞完自己走告返人hit and run?

你已經講左由佢，無落簿，無mark 人電話無mark人車牌，邊有得追。

有影低車牌, 我知自己柒, 見個鬼佬無心我自己又趕...新手無咩經驗, 點諗到燈口轉綠燈起步都無啦啦比人撞...
所以都係上黎問下巴打們咁以後再發生就唔會唔知點處理

大家冇影相你又話由佢，佢點知你係咪之後再撞

少少傷咪由佢囉，整下都唔貴姐

話趕時間果陣又咁型

....如果凹少少唔想煩, 咪求其即埸開五百一千二千和解,
事後追唔係唔得, 係麻煩好多

有車cam有得追
我試過

口頭承諾唔追究，好似已經有法律效用？
有冇師兄知？

唔識英文咪用google 翻譯囉

樓主都幾撚仆街
虧你好意思開POST問，你到底有無羞恥心
明明係你自己當場話算放人走，而家事後先想再追翻賠償

個個都好似樓主咁好人屎就好鳥

俾樓主你

原來係唔識英文
但事後又肉赤

樓主正一廢柴西

見係鬼佬就想佢真人撞自己尾

講完由佢都有得追？

屌你老母你屬狗架？

無